有冇人用過/做過recruitment agency?

近來想搵工，有興趣做recruitment consultant
只係聽講過Michael Page同Hays... 大家有咩好介紹？

海外顧傭中心

俾狗做